窮撚賣物

做乜撚野

認真app係度搞亂檔嘅人最on9

可能覺得好笑

有史以黎第一次見咁on9既野